三罷醫護捐贈依幾日人工

有無得諗
一方面攞返d印象分
另一方面幫到人

屌你老母

cls

有無諗過醫管局有可能會扣人工

攞乜鳩印象分啊
同失民意異曲同工

仲捐？罷多幾日俾HA炒埋你養咩。

樓主不如你以死相諫黎換民意OK?

係 再要做埋手天使

不如叫無罷既捐

你個腦用屎做架?

其實罷工有無人工？

病假扣人工

因為罷工講明非為自己， 將自已人工捐出， 避免利益衝突

炒3000個醫護

不了

如果真係得，可以救到好多腦癌病人

你知唔知咩叫罷工

罷工仲要 捐人工?

宜家唔係話唔捐得
點睇都係其他行業 無罷既
捐錢比自己行業黃色工會 /
準備比醫護工會 小心EA 寧願犯勞工法都要炒人啦 下嘛?

好心你p 牌都未甩就唔好咁快自爆啦

大家唔好意思，呢件弱智黎，多多體諒

佢五毛黎架

師兄真心清
可以睇下佢其他post
之前比我追擊過

呢個係真罷工 唔係病假 無人工架